一早講左黃店要每月定額捐錢先叫黃店架喇, 依家錢又袋左你, 縮你又吹佢漲

連登班黃衛兵知自己on9未?

引戰post，拉

一開始班on9話咩只要有心就ok就幫到件事
dllm人地擺明出黎呃錢食社運條水
成班無腦
真係唔明食呢d偽黃店既人係咩心態

聽日2pm 好想見到你

唔每月捐錢俾被捕手足
憑咩叫自己黃店?

我淨係睇到手足貢獻左生意額俾所謂黃店
睇唔到所謂黃店有咩實際對抗爭既貢獻
唔會諗住貼下海報就叫有貢獻掛?

無錯
但係過去呢幾個月
只要你提出咁既意見就會俾人話係鬥黃

咁既市道 唔撚執算係咁 仲捐錢

五毛POST拉

兒登依家只係剩低一堆bot同埋「分化拉」
上面見到晒
全柒部block晒佢就啱

黃店要清楚 中共係一定會抽後算帳